好似無人提《怪獸與牠們的產地2》都出左新Trailer

Mo data
Johnny depp係唔係到

算尻數啦 第一集難睇到呢

個TRAILER好吸引！
尼樂勒梅都有！！
但係要出5部曲真係冇咩信心。

幾時先換走Johnny depp
或有幫佢換個造型都好啊屌 搞到GG咁撚樣衰

第一集好好睇
一定繼續追
係擔心條廢老Johnny Depp既濕鳩演技啫

對羅林個劇本都有信心嘅

第一集又拖又悶

同哈利系列比差幾皮

對呢集無期望

好睇過Harry potter啵電影嚟講

上集睇到訓著左
出套講voldemort既仲好啦

Johnny deep去埋SDCC

鄧不利多又水9自己啲學生打大魔王

嚴格黎講Newt係首名受害者
HP只係no.2

Johnny depp好差咩

我幾鍾意佢

老鄧係意若思鏡見到Johnny Depp

係度
仲有尼樂勒梅呢個角色

諗起hp第一集
係愛呀

個肥佬好正

上集男女主好甜，今集希望keep到

btw今集同怪獸，佢地出世既地方有無關系 ？

係咪抄哈利波特 又有霍格華斯茲又鄧不利多

你真心定假膠

說好的老鄧係若思鏡見到一對襪🙃

將1本書切開幾集電影黎吸水,拖到又長又悶

呢套有原著既咩？

套野同怪獸已經冇哂關係

條友根本就冇睇，人云亦云根本乜撚都唔知就喺度亂咁屌，
最憎呢d人，自己冇睇但係又要入post屌兩句，
屌嘅原因又要撚鳩鳩，。

flash未死

怪獸與牠們的產地係有出書
但唔係小說黎，你當佢係一本資料集介紹d怪
電影版故事係羅琳自己寫出黎
唔知唔好衝出黎柒

一定追

咁都比你發現到 ....唔講真係唔知

thx

真心似哈利波波前傳

又話見到羊毛襪

個時harry都話老鄧可能唔係講緊真話
終於寫GGAD

有生之年可以睇GGAD好開心
但可唔可以俾個靚仔啲既GG嚟

睇完第一集覺得jonny depp做GG有啲伏但係2嘅tralier真係型到痴線

好似cast左兩個小演員做GGAD，可能有回憶睇

真係好正
尼樂勒梅係邊個，
太耐唔係好記得劇情了

仲有係咪見到接骨木魔杖？？

hp第一集提過，煉金術士，魔法石係佢整出嚟。

騎野飛天個時show 過佢拎

呢個都聽過，希望俾多啲鏡頭佢哋
最好拍返集佢哋兩個既相愛過程

老左姐 Johnny depp都係靚仔黎嘅

其實個造型出晒事
個頭搞到咁，明明後生版仲係正常斯斯文文
去到中年版突然變mk頭
而且唔知係咪妝問題佢塊臉白到同啲韓仔一樣

好襯

應該後期就會講到

好似話係JK親自揀 所以先咁襯
同埋兩個都好符合角色氣質

怪獸係五部曲，個timeline由1929去到1945 啫係會拍到佢地兩個決鬥

agger

怪獸與牠們的地產

想睇佢哋個夏天點相識到點分開多啲
獨立出一套佢哋兩個既戲都得

既然都cast左演員應該會有後生個陣嘅故仔睇 但係導演好似比較保守，之前fb1都cut走左啲片段，可以睇到幾多真係難講

條導演咪係之前拍HP個陣堅持話老鄧係直
唔話佢係gay好似仲想寫佢同副校一齊
好彩羅林唔俾佢咁做仲同佢講老鄧係gay
我見訪問就話今集唔會集中落佢哋到
但可能後續會出都唔定

我覺得都搬到GGAD出嚟其實冇可能唔繼續拍佢地，唔同真係集集都拍紐特周圍搵奇獸咩。睇第一集就知其實幾有野心，已經引出左GG想解放巫師自由呢條線，依家試過水發現啲觀眾受咁梗係拍埋落去啦。唔係好快悶，GGAD條故事線夠曬精彩

其實我唔明點解要用怪獸與牠們的產地做戲名

如果你純粹一個獨立故事，係無問題

如果你係想寫鄧不利多同佛地魔，咪開宗明義講囉

之後粒魔法石係咪無用過？
無咗粒石尼樂仲死鬼埋

唉，而家我想GG換個造型就夠
帶得起GGAD呢對cp既話真係會超級開心
其實我幾怕到時又有啲人屌拎同性戀嚟消費
因為我見過有人屌佢特登加同性戀原素嚟吸引人
但明明由HP個陣已經講明老鄧係gay
老實講劇本係羅林寫就一定會有GGAD架啦
問題係個導演會肯拍返幾多出嚟

因為套戲係講本書個作者Newt既故仔
故事主要係關佢既事
而且我想講套戲無提過佛地魔

Sorry 係grindelwald

1.紐特係鄧不利多嘅愛徒

2.故仔由紐特周圍搵奇獸開始，GG咁啱開始搞事，身為巫師界嘅一分子好難無視件事然後繼續去搵奇獸㗎喎

3.跟住落嚟係鄧不利多同黑魔王嘅故仔，唔關佛地魔事

雖然一開始見到GG個造型都覺得好奇怪，但係依家都接受到，奇獸系列個風格modern過hp系列好多，啲巫師全部都著老西冇人著魔法袍，有啲可惜，但係的確貼合翻現代嘅感覺，更加有真實感，但我都係prefer復古啲嘅造型。

個導演拍混血王子個集直接搞到GG出賣接骨木魔杖係阿不思手上 原著明明係寧死不屈，仲串佛地魔永遠都唔會明白愛。唔多唔少都有啲擔心個導演又亂嚟

不過奇獸系列係羅琳親自寫劇本同監工，應該冇事掛

謝謝

sor唔係混血王子，係死神的聖物

agger
呢個導演拍得好垃圾
hp6俾佢拍到咁亂咁悶
而家fb1無原著好左啲但都係好悶

同場加映 第一張係官方海報第二張係fans整

jonny depp其實都幾好

又唔係悶嘅，係節奏慢啫 英國人嘛，你睇下套戲啲笑位都係比較內斂，我又幾鍾意呢種feel，唔似美式幽默咁誇張，恰到好處

冇記錯嘅話原著入面尼樂覺得自己已經生活左太耐，最後決定唔用魔法石終結左人生

我仲未接受到GG個造型
個髮色金到好假明明後生都無咁誇
搞到佢變咗做老金毛mk咁
反而我幾鐘意佢哋啲衫
個個年代講緊巫師同麻瓜仲未可以相處
所以我覺得佢哋唔著魔法袍先合理
而且啲衫好有個個年代既感覺唔係一般老西
唉原著寫佢哋兩個真係好撚正
尤其harry係王十字車站見到老鄧
同佢講個句可能佢唔想俾佢破壞你個墓

老鄧好正
但GG個造型 咪撚再玩鳩佢啦屌

想轉下風格引啲後生入戲院睇掛

但係hp系列巫師依然都係隱藏緊自己身分呀，個個都著巫師衫而唔係麻瓜衫喎
btw個時嘅衫就係個種復古風格 因為係1929年。反而想睇佢地著好magic好誇張嘅巫師衫。阿不思明明勁多靚衫tralier全部都係灰色西裝

冇左性格鮮明嘅衫

麻麻地哈里波特
之前都冇睇晒電影
但上集幾好睇

老老柒柒
鄧不利多咁既高度
唔係同我講幾百歲仲有得發肉下話

幾百歲